高普：踢完曼城這幾人就病了 這場只好大輪換

利物浦官網消息，高普透露洛夫雲在足總盃比賽中腿筋受傷，暫時還不能確定他會缺席多長時間。

洛夫雲在對狼隊的足總盃比賽中只踢了6分鐘就受傷下場。賽後高普稱：「我聽說他腿筋受傷了，此前他沒有受傷的跡象。我問大家了，他沒有受傷的跡象，突然就受傷了，所以我必須做出換人的決定。」

他會缺席多久呢？高普回答道：「此刻我還不清楚。」

為什麼今場比賽他會做出9處換人調整呢？「踢完曼城後，我們很快就有幾名球員生病了，他們喉嚨發炎，這是一種季節病。」

「幾名球員踢完曼城後甚至沒來訓練，所以他們沒機會出場。今天沒有出場的球員幾乎都有點小問題。昨天拉蘭拿和軒達臣還在比賽計劃中，洛夫雲本來不會正選，他本來應該擔任後備。」

「我們想控制比賽的，因為新人太多，尤其是後防，所以我們控球是合乎情理的，但老實說，現場的風沒有幫助我們，大家控球都有點睏難。」

只好把他們拿去河邊烤了

最衰拉莫斯

怨婦
話你係

樓主怨撚到

你隻猁狗仲係度怨

這樣下去肯定不行的

咁撚大風做乜呀

現場的風沒有幫助我們，大家控球都有點睏難

D風大到吹埋個波入網啦

真香

很好吃喔～

希望 Lorven 無咩大礙

希望vvd幫佢吸傷

屌你老母肯定曼聯d人傳出黎

拉莫斯正仆街 整輸痢

扮咩呀
明眼人都知利專注英超啦

OK

加點生薑，加點醬油

這個顏色很漂亮

有聲